Une planète entièrement aquatique, au climat tropical. Des gigantesques formations de coraux rouges jalonnent le paysage. Les habitants sont les Hoa, des raies mantas très amicales, au corps recouvert de couleurs vives.
